放假無野做 想整下野食

整乜好？？

你講我整

片皮鴨

係咪買隻鴨 跟住切d皮出黎就得

九大簋

自己燒

有冇d簡單d..

係呀

老豆係屋企 廢時佢嚇親啦

薯條 炸脾, 夠邪惡

無挑戰性 不了

香蕉船

好似唔錯

無誠意

OK

有無焗爐？ 有就曲奇
無就豆沙包！

等你

焗爐掉左

薯條炸脾 香蕉船 豆沙包
睇下整唔整到喇

都係走數算
買現成仲實際

屌

木槺蛋糕

芝士蛋糕